其實大眾摺埋大家做咩咁唔開心？

三流書店 賣公仔同補充練習多過賣書 得香港呢個文化沙漠先會叫佢做書店

【媒體懶人堂】三招對抗藍絲文宣戰

因為多左人搶工做

單靠賣書做唔嚟咪要賣埋其他嘢囉